FF如果可以將成個香港移動， 移去邊個國家邊個位最好

假設可以將成個香港境內範圍連地底1公里深瞬間轉移， 大家有冇諗過將香港移去邊度？

最好講埋大概邊個位， 即係唔好就咁話美國，而係話移去美國紐約外海咁

中國深圳東門

北美 加拿大附近

走到嘅南北極又如何？

東京灣

芬蘭捷克挪威

台灣南面 同中國隔條海峽就夠
東面周不時地震所以南面好d

我想移去同一個經緯
但係唔同時空

個個時間線係無中共
大陸係無14億人
得幾百萬人口佢哋係香港人嘅工人咁
香港有發明佢哋就幫手做
只限工廠

香港政府係人民選係國家同美國有緊密經貿科技交流，有全世界最好嘅食物、科技，個個都想出世做香港人，但唔俾移民或者好高難度，然後每個香港人唔需要工作都會有錢

有自衛軍有核潛艇同防空導彈

我以為好多人想移去日本附近